{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "투와이 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室の割り当ては当日チェックインの順で行われ、フロント営業時間は午前7時から夜10時までです。 また、トゥワイホテルの宿泊客は無料でハイボール2杯とスナックを1部屋当たり提供してもらえます。 この特典は、7階のルーフトップで午後6時から9時まで利用でき、朝食は1階のレストランで午前8時から11時まで提供されます。 朝食の構成はアロワイヨーと焼いた野菜、ミックスサラダ、ペストリースープ、フィンガーフードで構成されており、1人当たり25,000ウォンで、小人は料金がありません。 朝食はご利用日の1日前にご予約いただく必要があり、数量限定で販売を終了するとご利用いただけません。 親と一緒にいる児童1人も可能で、追加料金が15,000ウォンに含まれます。 歯ブラシと歯磨き粉は提供しており、無料駐車場と無料Wi-Fiも利用可能です。 ただし、ルーフトップ内での飲食の持ち込みは禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当ては当日チェックインの順で行われます。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントの営業時間は午前7時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "トゥワイホテルの宿泊客にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "トゥワイホテルの宿泊客は無料でハイボール2杯とスナックを1部屋当たり提供してもらえます。"
        },
        {
            "question": "特典はどこで利用できますか？",
            "answer": "特典は7階のルーフトップで午後6時から9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は1階のレストランで午前8時から11時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "朝食の構成はアロワイヨーと焼いた野菜、ミックスサラダ、ペストリースープ、フィンガーフードで構成されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は1人当たり25,000ウォンで、小人は料金がありません。"
        },
        {
            "question": "朝食は予約が必要ですか？",
            "answer": "朝食はご利用日の1日前にご予約いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップでの飲食は可能ですか？",
            "answer": "ルーフトップ内での飲食の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルでWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供されるアメニティはありますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供しています。"
        },
        {
            "question": "児童の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "親と一緒にいる児童1人も可能で、追加料金が15,000ウォンに含まれます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップでの飲食は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ルーフトップ内での飲食の持ち込みは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 544
    }
}